(馬來西亞+新加坡)The Voice決戰好聲 有叮噹 love

導師陣容都唔差啦

9月17日首播

有冇人有睇? 個節目雖然冇好聲音咁Grand,但好明顯真誠好多